有無巴絲肌斷食緊？分享下

如題

斷左一個月左右 好返勁多

本身你皮膚係點先？

多暗瘡 同多印 而家啲印淡左好多

巴打係咪已經過左青春期？

一定好

你試過？

我諗緊咩黎，原來叫你唔好搽野
你落街求其問個男仔
個個都肌斷食十幾廿年架啦

咁我問緊啲有搽野既人然後肌斷食會點姐

好翻哂 人嘅皮膚本身唔需要搽任何化學物質

你發角多暗瘡嘅人 好多時係因為查咗野

從來冇查過嘅嘢嘅人 通常皮膚好靚

過程用左幾耐？

本來都試左兩星期
好似冇乜用 暗瘡好似少左dd
近排凍左 塊面太乾甩皮又忍唔住搽番野
係咪要忍住繼續斷好？
多暗瘡 暗粒同印

兩星期根本唔可以完全好
我都係兩星期到 我都有甩皮都好乾
但係我只係搽左啲啲凡士林
肌斷食就係要堅持

駁唔到

好，今日開始再斷番
唉希望塊面快d好

中六

由細到大都係清水洗面
塊面一兩年先生一次一粒暗瘡

斷左成年 已經唔出豆了 不過油依然

想問係咪唔化得妝？

做我女朋友就得

凡士林 石油副產品黎wo ching

其實應該唔係唔得 不過要用粉餅 唔好用濕粉

其實捱過左就得

其實如果你有睇過個本書或者
你有睇過肌斷食啲片你就會明白
我會搽 不過搽既份量真係極少